nds同psp係咪最好既掌上遊戲機？

3ds同psvita 開始已經走下坡

手遊就更加唔洗講 全部都係垃圾遊戲

GBA 先係巔峰
Gbsp 同gba啲神驚真係講都講唔哂
洛克人到 exe
牧場物語
Pkm
數唔哂

Gba年代機能限制

Psp nds年代係完美

而家玩返psp nds既遊戲都唔失色

Sor 9 psp同nds麻煩企埋一邊 他媽哥池先係一哥

3ds正常世代交接去ns啫
psv。。。

有高峰過咩

Nds 隻Mario 賽車真係神作中神作，記得中學時約到5-6個同學去旅行一齊玩，哥種體驗真係一生難忘，最緊要係唔怕疾，你知以前連機疾到仆街

PSP 就一定係芒亨，連機好玩到！反而而家上網玩已經搵唔返面對面打機哥種開心

一個r4
一個改機
兩部野俾多幾百蚊 玩曬所有既遊戲
咁nds 同psp 咁就梗係最好

不過好唔尊重知識產權

Gba一樣有改機

Psv一樣可以改機

Ps4 3ds一樣可以

Pc基本上全部都有開心版

不過近代既要上網先冇人會改

...所以唔關事

暴龍機先係

都岩既
但gba係由黑白畫面去到彩色畫面
個種震撼真係好強烈

iphone4

psp好多系列已收皮
係講緊psp嘅集數好玩過新嗰啲好多 例如DFF, gvs next plus

他媽哥池真係不論男女，小至幼稚園都會玩

當年專登出部psp，上堂成班同學一齊屠龍仲要屠到鳩叫出聲，比miss屌
就算依家一班frd玩返，都仲係咁過癮

係sony衰左姐
老任都仲係咁賣得

PSP 隻mh
真係大把回憶

半個M記都係屠龍小隊，幾壯觀

唔講games, 淨係講部機
PSP (送咗俾人唔清楚)
NDS 07年到而家 玩咗12年 冇壞過

抵玩到連我阿媽見到我拎部機出黎都嚇親佢仲在生

以前真係好多創新 依家只係不斷重覆垃圾

部PSP買左12年到而家仲未壞晒
有得打機 入歌入片係十一二年前黎講好撚正

nds應援團同jump明星大亂鬥神作

NDS
Touch Mon真係好突破

我第一次見到psp個陣我想像唔到原黎呢個世界有啲咁好玩既野...

個Mon 玩cooking mama 切菜 拎住枝 touch pen 勁大力死篤爛篤都唔壞唔爛 堅勁嘢嚟

係, 當年一睇到啲畫面真係覺得好震撼, 估唔到手提機嘅畫面居然可以同當時嘅家用機一樣咁靚, 搞到我呢個世嘉死忠都忍唔住投入PSP嘅懷抱
利申: 自己部PSP3000同NDSL仲正常玩到.

屌，我嗰陣玩忍者外傳龍劍劃到花哂

真係DS Mon殺手Game嚟

PS Vita 變革之後可以玩返PSP game喎...而家仲有micro SD adapter, 買張1TB再係咁入game...

我鍾意我部Vita多過PSP

NDS， PSP 同switch都有

但我鐘意switch多D，剩係家用機大作可以帶出街玩已經贏哂。

NDS同psp既驚好多都係為便攜閹割好多嘢

有得玩老翻咪最好囉

當年第一次開PSP 拎上手真係好震撼

當年買psp就係為左打gundam
而家仲玩得，但個x制壞撚左，唔識搞

sorry switch先係

gbc已經彩色啦 有幾震撼

不過玩R4 果時仲係小學雞啱啱升中
真係冇咩正版既概念

依家做野玩ns pc 就一定買正版
都係食餐飯既價錢

psv隔左n年先有完美破解

可以話係直接搞死psv既主因

你咁講開我反而覺得粒磨菇先易壞 我部1000同2000都壞咗 仲要整完過兩日又壞過整到冇心機再搞

當年psp mon hunt無處不在

剩係隻gvg np已經打贏晒跟住果啲

係咪拎出去機鋪整？我問過價整粒制都80，所以諗住自己搞，但一直都冇心機搞

係啊 兩部各自都整過3,4次之後就棄咗專心玩nds

PSP係, 當年好似拎左部PS2出街咁
PSV唔係, 無重大突破
NDS好大保留, 畫面當年對比PSP好難接受
3DS係, 祼眼3D當年幾震撼

switch？

Psp改機玩模擬器係無敵的

pap and nds

psp

gbasp

PSV定位好奇怪為滿足D傻鳩整面背都有輕觸
但用家想只UP畫面去FHD同畫面流暢
價又貴
最後四不像

NDS 超執刀
PSP GTA

但我個陣估唔到NDS都出到GTA，但係2D版既GTA

Gameboy Color：我呢？

Sorry總之我指既係gameboy系列

GBA真係最好嘅先啱，好多經典原創品牌
Rock man Zero
Rock man EXE
鑄劍物語
機戰OG
我們的太陽

GBA模擬器好正，可以玩埋GBCgame，以前成日玩GBA嗰4隻zelda

PSP我玩改機，喺論壇搵ISO，跟住用USB copy返落部機度 不過有啲game硬係搵唔到，依家部PSP度開唔到機

係買咗PS4之後先玩正版，以前都係玩PC翻版 (唔好屌)

Switch

你食餐飯都幾豪

btw支持正版由自己做起
成功令班機友由笑鳩我
變晒做正版撚

冇game自係最大問題

PS4同PC真係可能係食餐飯既價錢，NS一定唔得

冇mh 同gvg 令psv 變電子垃圾

Psp
部機靚仔
又有靚芒睇片玩無聊器

p4g專用機

pokemon ranger畫圈畫到抽筋

jump個玩法同漫畫格有關好貼題, ps4個隻作品仲少, 玩法又悶

成日翻玩

nds 嘅三國志大戰係推卡game 開山始祖？
加上wireless 連機

如果將舊拎NDS既game翻新出係switch
應該都好有市場
例如應援團，超執刀，恐怖精神病院
不過版權問題

Nds應援團真係無得輸 好玩 歌好聽 故仔搞笑

任記幾時會出係switch

我們的太陽 呢隻體驗真係冇得頂

睇返最後依關睇到哭撚左

GBA NDS PSP 唔洗講
但psVita其實衰乜
我記得再之前出過部嘢叫PSP GO, 仲有冇人記得

正宗單game保至尊
作為p4g終極打手會話你聽抵到爛

全港通宵m記屠龍小隊， 仲要爆場，
諗起都誇張

好想玩返

都係同3ds一樣，太少game

對住nds隨口up就一堆嘅經典作 psp當年生存到咁耐都算奇蹟
你見啲人講到psp除咗mh同m記好似冇第二樣野講咁就知